武漢肺炎重症人數跌左係咩玩法

兩日前

宜家

咩病都未知，反而重症會少左，毅進制都計唔到

因為已經死撚晒

可能死左 就唔再計入「重症」
明未

除非死左

死咗囉

因為已經死左 唔計

死左都唔撚公佈

個四件已經處理好

入，所以唔好出街

佢話目前無人死亡...喎

死左

人呀嘛

支共有當佢地係人咩

消失左 冇死到

中國人有突變抗體了

好轉咪少左 有乜問題

好返咪冇重症囉，沒事兒沒事兒

因為已經死撚左

兩聲咳啫
好返就順利出院

死左被失蹤埋啦

計數呢啲野你識條撚咩
大陸都係參考返消防黑警當日831數人頭既方式

人道毀壞

好返了